[幾時連輸呀] [Thanks JC&Nance]LA Lakers及迷羅 小圈子討論區 36

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You DLo

Thank You JC & Larry

2x順位有咩好野

Let go fucking Lakers

Bright Future

without me

Nance 24
Jc 8

又贏

無人welcome it9 frye?

幾時 buyout it
諗起下年用

其實it agent 話非正選唔打我覺得反而累左it9
佢傷完連個態都未有。打住後備拎番起個態你慌冇正選打。
你咁樣搞野破壞埋更衣室氣氛分分中比人buyout
半季冇得打下年一樣冇態都唔知邊到有人會開大約比你。除非比人buyout完又有其他隊買佢重要比佢打正選。不過都未必會係playoff隊

一定冇大約先囉

辣殺學人擺姿態

聽日it9有得打

貢獻到就唔反IT狗啦

唔好阻鳩住ingram打波啦

正選5人近期打得咁好
it無理由一黎就正選

btw ennis近期得垃圾時間先有得出

ball未出得
可能hart落番後備
當然最好就係雪it唔使煩

短人聽日一落場一定扮哂野傳波r助攻
R完frd就獨幹到完場

it搞過咩黎好似無咩人鐘意佢

利申：唔睇其他球隊

係騎玩更衣室政治

正選唔郁
IT9 做第6人啦

嘩 IT9玩到咁大
屌鳩吾皇 呢鋪撐番佢啦

Isaiah Thomas and Channing Frye are joining the team tonight in Dallas, and pending results of routine physicals, will be available for shootaround tomorrow morning and the game tomorrow night.

It9好撚肉酸

it9迷高

Frye射到3分既4號位幾岩禾
It9 就後備搶分啦（正選影響我湖future) 出佢防守打少個

猗個top3 protected pick 係猗自己定係人地trade 過來的？

8年前嘅tweet 今日終於派得上用場

依家全世界對佢期望咁低係好事黎
俾個機會 IT 證明所有人錯

it狗係kobe fans
應該都會enjoy呢半季

最好教到波囝自主進攻

睇返最新jc ,nance個訪問

jc個樣幾sad下，對答都幾hea

教唔到架喇

無呢方面天份

條友中意傳多過射

特登trade it番黎雪佢？on9?

清cap

而家都叫做爭playoff
老撚都想佢打得起啦

矮都係原罪黎架喇
根本人地上季仲爭緊MVP
而且傷愈好返先一個多月左右
就已經判人死刑
如果佢打得返起，對湖入季後賽一定係利多於幣
又可以即食，就算唔啱駛季尾又可以清cap
撇除感情因素點都係good move

一齊估下聽日it9數據
15pt 4ast 2reb

啲人失撚左億
唔記得左佢試過一季average 29分

真係得一季囉

仲入季後賽

其實average到29 又成日第4節carry
全部都係因為少帥圍住佢黎set play
將佢防守嘅弱點都cover得好好
所以咪有咁嘅進攻數據
佢去左猗 lue唔係咁樣set play俾佢
佢防守弱點無限放大左
然後時間同球權都少左
結果廢哂
黎到湖都唔見得會好似少帥咁set play俾佢
所以唔好太大期望
佢有6-7成貨仔交已經好好

我就覺得我就唔識用佢既
即管睇下聽日用成點

Isaiah Thomas will come off the bench when he makes his Los Angeles Lakers debut ‪Saturday night against the Dallas Mavericks, league sources told ESPN.

Lakers coach Luke Walton and Thomas had dinner together in Dallas on Friday and discussed expectations and roles.

With the young Lakers playing their best ball of the season -- they have won eight of their past 10 contests and 12 of their past 16 -- Walton's intention is to integrate Thomas slowly into the offense, and the point guard is in agreement with that, sources tell ESPN.

當upgrade 版jc黎用

一早咁咪無野

其實之前啲野都係agent講姐

wfc
唔好影響到班新仔成長就得。

你都唔記得左塞啲體系幾好

今晚睇我湖24勝

成日set play同有system就做到場均29分？
呢兩個理由聽過無限次啦

唔爭po唔通on99等完季？

而家nance走左。真係得b lo have solid pick for it9
如果牛幫佢擋。it9招pull up three都未必用到

dlo on9

IT9 今日有double double
我改名IT狗呀

少主

Dlo

開波了

要豬了

唉又贏

好似好耐冇著紫衫

牛想空左Barnes 幾次

0防守

牛今場打唔入

對獨行者想輸都難啦

3分大賽

準到。。。

兩隊都射到HOT晒

兩邊都準到

湖d3分

勇士？

求link

Barnes屈返牛中距

提水提得咁過份

IT

it9

It

it狗勁撚到

It😂

咪燈啦

米屈

牛

it

對邊都有矮仔，唔怕

牙牛真係好尾

又輸唔到

牛又1打2

Playoff team

IT 第一球已經係 double screen pindown

Dnlm Barnes

bjai輕鬆3

B

硬係覺得it9 會係未坐監前既kcp

B終於有3了

矮仔打得唔差

Ft 9成

屌而家bjai 啲三分咁準

起碼冇球球都call

咁都offensive

當我冇講過

下 又offensive

it9廢到

It狗心態好

B jai 依家乜都有

B勁到

B好撚好丁

有it果然冇防守

B岩岩個球一步過人正，季初佢成日妹下妹下都未入到去

IT成日跳起傳波

對面都好hot ,good d but better offence

矮

b仔 第一節carry

唔敢剷

岩先個玩靚

IT 狗勁到呢。。。。

成隊準到

癲

IT勁

it9: 打高pace太易玩了

IT岩打快 暫時唔錯

個O勁左

有冇咁凖

Kuzma痴撚住IT9

新大佬 刷下鞋

迷IT了

max

IT狗好快會比人吹奏返

要連勝入plauoff了

以為佢會搞事 唔反了

等kobe出twitter

it9 off the bench 30分一場

含到雪雪聲

仆街會唔會最後max it9

第一日姐。。

nets點做野豬比pelicans

如果it狗真湖價留湖

大巴大巴車落lbj到

175 mamba

DLO

唔理 j左先

幾好J wo

咁又唔好

仆街KUZMA條撚樣真係剩係望撚住IT9

Dlo數據幾好

比人alley完未

Loop 俾Blo
條友仲慢過司機呀

Dirk

幾時出薯條

nets comeback 28分已經好勁咖啦

it9屈到

All star it

magic又贏

暫時睇落打得算係咁

即反愛滋佬

打成咁
好易又扮大佬

愛g萬歲

極撚到

呢隊湖人幾好j

愛滋今季操作屈
Trade dlo 走

我湖肯比個機會你打返波 為表感激 IT9底薪留我湖

玩政治

又撚狗

衰左dlo個下TO

5年5000萬益下佢

BLo 一樣

如果完季贏30+ 少煮真係又書

簽Lou will個價就當佢真湖

如果有20分場 2000萬唔拘喎

又比中出

IT9防守堅廢

屌 又offensive foul

wtf

主場雞

牛上一球識傳
下一球就硬上

今場已經係對位同自己差唔多高既jj

頂，亂咁吹

Nance 走左，BroLo 有得出耐 d 係好事

以為吹防守犯規

又foul

又foul??

Chi lun sin

黑到

無it9倒水

IT9

太易玩了

Ig Kobe move

不過有佢防守差咗幾皮

one more ast

it狗: 拆散猗狗行動成功

雙面刃

如果有番ball仔補

it9渣ga

又FOUL

Dnlm 又foul

It今日真係幾好j

foul咩。。。

今日D防守有D亂，成日漏左個

有新人係咁

未融入

但求小勝

睇返 replay
Randle 成日補錯位

第四節 = IT time

IT + PG😍😍😍

10m IT ok

10m it
10m 牛 ok

D風向轉得咁快

吹少D ON9雞己經LEAD番

It9 d防守

打bench岩佢

B又玩kobe move

bgor=,=

。。。

唔通打得好又反咩

牙牛又屈

Blo終於唔係射三了

最大顧慮就係咁，希望球隊整體防守可以補到呢個窿

對牛真係又愛又恨

屌 又輸三分

頂，有冇咁準

小牛手風順到

呢個快攻

大起大落

終於守返好了

岩先守得好

bjai 今個summer 要搵老大上下堂
如果老大肯教

Bjai勁撚到

B又3

B仔fit到

B三分又有

要比錢應該

牛唔覺唔覺22分

直接比錢搵大夢

我估應該肯
不過似oj 收錢

Randle 22分

Bjai good d

B岩岩個下型到⋯

濕左⋯

Bjai keep 到呢個momentum
今季35勝不是夢

B呢下冇foul??

Dream brook

入playoff

Hart

Hart 屈到

Hart 3準到

Hart>curry

季初 Luke 唔出9陣既話.....

lopez

都幾主場雞

發夢

拉唔開

岩岩b d footwork唔錯

屌。。。啲雞又黎料

今日d defense一差到

要快啲拉開了，否則好大機會輸

對面今日咁準

我地有第四節先生喎

今場D後備得3個用得,出得IT又冇得出阿叔

yes 無京過

It出來了

Kuz

B三分越黎越準

好彩有B

守得好辛苦

冇人幫it pick

牛打足Q3

罰波垃圾

練埋post move,可以屈人機了

今場防守差。。。

It 防守真係唔掂

愛g佬眼光真係好

要用豬油

豬又有得出

無啦啦又倒

終極小球

垃圾

奇陣現

今日防守咩事

今日d防守

比豬都唔比byrant試

後備勁薄弱

依家無backup pf

唉，又輸得
湖記海鮮

brewer

完全冇協防

5分，感覺很危

Frye

IT d 防守差到俾人一步過

薯條未出得

有byrant，但唔用

出frye頂兩三分鐘先啦

咩玩法 換阿叔出黎守果一球

今日冇黎

防守唔好，籃板又差

屌 板又冇

Kuzzzz

20分

傳咁高

屌死垃圾咁撚準退休啦

反it9

屌又season high

Diu

死啦IT比人針對進攻

換啦喂

預左

輸了

Block 得靚

俾dirk入廿幾分

on9 it9

究竟綠軍點 backup it防守漏洞

仆街斷連勝

換啊叔啦

黑腳

Ab0 + crowder

B flagrant 1?????

F1

下？

黑能到

diu

IT從後捉人落黎

出B啦仲等咩

屌brewer搞笑架

輸得

屌 jm9???

Boa

都幾黑下

it比人撚到

正垃圾 boa

進攻幾勁都冇用啦IT

輸俾小馬

可以輸了

抵輸 0防守
籃底中出

防守黑洞：IT7+kuz

黑哨

好懷念Jc nance

死老野老而不德國佬

唔只it
今場成隊守得差左

點解我覺得進攻JC同it差不多
但防守...

其實黑咩?

B仔救世

好撚黑

Foul心撚野

屌你老母foul乜撚

其實it9 可唔可以做好防守

下 foul ??????

依吓真係黑

勁憎小牛當年4:0我湖

Dllm dive

Foul乜撚呀屌

毛都掂唔到

好撚黑喎師兄，又Foul乜鳩，啲Call delay既

垃圾小牛

食撚屎啦球證

Dllm小牛
Ball dun lie

見波唔入先Call Foul

Kcp

防守呀，頂撚住

Kuzzzzz

kuz<33

小午上頭落order了

痴撚線，今年啲Ref衰撚到貼地

射撚死隻牛仔

見到IT守就驚

Kuzzz
Ball dun lie

d球證已經走緊

然後有人吹

屌奶星垃圾隊就係垃圾隊靠球証都係咁

勁到

仆街啦小牛，成班冚家剷懶熱血

唔入唔通唔吹咩

一野反cup 8分

要贏呀屌，追Pf尾班車

難得今日LAC輸波

終於見識到it防守有幾差

但着屎一路都冇輸

16/30 3pt fg

牛...

小牛淨係對dirk有好感

牛又黎料

呀牛生性啦好嘛

熱血波好好睇

死負碌

牛又鳩

走步

又foul 垃圾小牛

馬好多板

B又冇波打
屌你牛

It...

點解Thomas進攻腳步咁快， 防守咁

短仔幾勁

連續幾個possesion
b仔皮都冇得掂

it wfc kuzma

身高同身形問題

Dllm
比b 打啦屌

牛要生性呀

B冇波到

都預左架啦 有IT9

B又來回跑
最唔想見到geh野發生了

Shooting foul啦下話

唉

呀牛今日見工 數據爆炸

Not shooting foul

真心問 iphone有咩網or app睇到湖人比賽

Ingram 既進攻真係愈打愈勁

要成為it迷了

Reddit nba

吊換走it9啦 防守廢到

Dllm it9 岩先球 pull up 3
同季初KCP 1樣

隊波進攻幾順
無必要一定要 Ingram 打啊

b jai

Ref都追住矮湯撚

比番b主控啦屌你老母

又TO...

屌黑到pk

輸囉

痴線

又係阿牛啊

完

Off foul

跳撚起哂喎

無啦屌
好地地出番 hart 唔得既
Dllm

foul咩??

咁都唔比Ingram 主控

呢球又foul乜鳩呀。。。

foul乜撚啊又

咪比kuz打

呢D 要吹OFF FOUL

我皇一場都唔知起幾多次爭

It好易比人過...

應該俾返ig控

又開始獨食

牛果球真係off foul咩

It9 躝啦屌

late call

呢球唔入先吹

真心換hart 出黎啦

屌垃圾小牛黑撚到 賤狗

屌你老母 小牛好撚想贏ah ma
鬼唔望你冇高pick

根本對面個撚個都針住it對位嚟打

Foul 你老母咩

屌你牙牛又整舊屎嚟

屌 兩個mc 係咪都 good call

又delay call

又黎唔入就吹

仆9射...

又你全世界都睇到
但Luke

kcp jm9

再黑d

又唔出hart

KCP 同it 9
Dllm

屌咩

哇屌

垃圾隊一隊 冇球證輸撚左啦垃圾小牛

屌你
冇防守

屌你短仔

It9 屌你老母，死走啦

GG

又話第四節之鬼

it on9 ig空哂唔傳

真輸哨同it

屌it9 and pop fuck that shit

傳炸彈之鬼

呢下to

換撚走it9啦屌你

咁樣輸

正想請 係威係勢咁

it9 安分守己做後備啦屌 破壞曬成隊波

跳起身，先搵人傳
正垃圾，打學界咁樣傳 都即刻比人屌到上花板啦
On9 Luke
垃圾 It9

屌
全隊冇撚曬火

講真輸IT9 第4節有好多球都關佢事

It9 6to

俾kuz 或者 ig啦屌
it9

JC

又輸場九唔搭八

勁多TO點抩呀IT9

防守咁撚差都唔換返hart出黎

究竟Luke Walton 諗緊乜
你明知未練過防守tactics 去cover It9
仲夠膽呢d時候放佢係度

Bjai 最後五分鐘有冇射過波？

最怕輸開有條路

屌 輸it9

又黎on9波斷連勝

Bench 出場。但根本放佢正選咁打。
但又做唔到野
換走佢啦
睇黎已經比it騎住luke

吊 it9廢到 防守廢進攻有B有馬同牛 唔知出黎比人弱點進攻做咩

有幾球判決對湖人都好不利

有
上籃俾人block

死都唔出hart 一個pick 就空晒 乜撚嘢防守

禾肯定要等到連敗 先識收埋it9

回到季初
Clutch time set play 比垃垃圾過客
都唔比親生仔主控

Luke 真係on9 唔明佢想點

Luke唔比hart打真係戇撚鳩 輸板輸防守

板呢？
屌q4同季中連敗冇分別

佢廢

Ball仲要抖幾耐

屌你老母好撚嬲啊

痴9線
有冇識波帝可以解釋下 點用要用It9
唔比bi 主控 同出hart

黑哨加戰犯luke it9

其實今場係可以贏到
屌。亂出人

IT9 真係on9

屌你老母
垃圾it9

懷柔Luke

笑死連續幾個possession
對面分都入唔到
俾牛/it 任舞搞到輸波 係咁to

IT 防守一向係極差
但係今場 crunch time 防守無咩問題啊
反而 Kuzma Ingram 都有出現漏洞

on9

睇到躁

Luke Walton 真係做乜9

咁輸

屌it9次撚次跳起射唔到就9傳

屌

kuzma無視it個five

Luke 食屎啦，鳩出it9，唔俾B仔主控

少兩個TO唔會追唔到啦唉

整體都算入到但真係無防守

獨行者都豬

出IT防守就差到傻

屌你老母小牛垃圾

呢樣真 根本唔洗出佢出咁耐

想念波了

俾dirk入到廿幾分已經錯誤啦

痴9線
It9 本身防守廢，就唔應該clutch time 出佢啦屌

冇Jc nance兩個後備

B啱啱開始打起又無晒球權

it9正垃圾 今場b仔咁hot搶撚曬d波黎舞

最後3分鐘d call真係

出翻hart 咪無事囉屌

但好幾下foul都唔知咩事

人地都準又係無辦法

慘在第4節頭已經出曬事啦

睇到嬲
一黎黑哨
二黎on9it

牛+it turnover = 11
湖人全隊= 17

後尾比B打至少冇D ON9 TO

On9
It9 人地擺明放你剷,等你起身左，再block 9u
佢又真係夠膽死，下下都跳起

Dklm 識唔撚識pump fake 阿
垃圾

係囉吊 比人弱點進攻好似打小個

B 呢排咁hot 有唔俾B on9

尾節it 係咁比人追住打都唔收

it最後果節打咁耐都唔出hart
又唔係打得特別好

防守打小個

冇眼睇 球球比人針住佢打 進攻第4節又唔係做到野 幾球TO

呀叔都勁過IT9

比b打 唔入都gur過睇住it9舞

痴9線
Bi 同hart 都hot hand ，進攻點已經夠人用
仲夠膽放It9 出黎爭波打

Bjai 完全冇波到，Chi9sin
躝啦It9

一早出hart贏撚左啦禾頓

波出返黎未下場

it消失啦好嗎，咁先係你對隊波嘅最大貢獻

屌你老母 要幫佢補啊嘛

Luke Walton

Dnlm
等睇小牛pick 垃圾
黑呀嗱

馬今場都hot 根本夠曬人攻 最on9係it9連進攻都唔撚掂

Waive IT 簽Rose好嘛

防守+今日luke walton調動

典贏

屌佢老母
西書打法，但唔夠高

嘩 呢到d風向轉得快到

一直反It9
唔好阻住班young core 成長

球證幾球play 點都關鍵啲啦
咁鐘意屌自己球員都唔屌球證

一向反開
冇迷過
支持雪佢

黑氣石
不長人

冇沖突
屌哂兩樣
球證 係被人黑
it9個D 係自己沖出黎7

第4節收埋it9啦屌

你知我一向都唔多撐 Luke
今場進攻咁順，最尾的確係無必要出 IT
但係 crunch time 出左佢，防守無咩漏洞，反而係進攻果球關鍵 TO

收it9 ，出hart /lopez 已經贏左

佢換對面個高佬就應該出lopez啦

it 3 分被犯規冇吹
randle進攻防守被吹同樣犯規
kuzma 空氣犯規

仲話要打正選 打飛機就有份 番去坐櫈啦吊

黎緊幾日都冇波睇

Bi打pg果陣進攻順好多，個個都肯make extra pass
It9控果陣成日都死剷亂傳

個BALL MOVEMENT冇晒

呢幾場個陣打得咁順 b仔又越打越好 禾頓係要出隻it9搞亂局

睇到火都黎
第四節bi冇波掂咁濟

fair 講
唔通唔出佢大家夾下咩

其實換隻it9返黎完全破壞晒岩岩建立既chemistry

唔想見到b jai來回跑

睇情況
今日既狀態，第4節根本唔需要it9 既進攻carry

都唔洗第四節出咁多時間 過客黎打半季真係當佢Jc咁用就得

得 但唔該clutch time 收返佢

Exactly

第二節尾出下，慢慢夾啦，屌啱先第四節d分咁緊，放佢出黎做吳三桂

Exact7ly

on9 Lakers自己送錢比佢洗 關佢鬼事
怪就怪自己D隊波點解咁on9啦

我覺得禾有少少買it怕
死人球星格

原來依家shannon brown 喺gleague

擺明下季都唔會簽佢啦，唔明仲咁on9睇佢面色做乜

It表示：“我覺得我打得還可以，但我希望我們可以贏下比賽，如果是那樣會更好些。這是一支年輕球隊，比賽最後階段，我們犯了幾個致命錯誤，那可能讓我們付出了代價。”
It稱他喜歡湖人今晚的節奏，他認為這很適合自己。
談到湖人在防守端的掙扎，it說：“我們的交流不夠。當我們無法防下來的時候，就是因為缺乏溝通，那很關鍵，特別是在年輕球隊。”
談到湖人主帥盧克-沃頓，小托馬斯表示：“我知道主帥會將我放在能讓我成功的最佳位置。”
小托馬斯談到了失利：“我們會從中吸取教訓，我們會變得更出色的。我覺得我在這支球隊已經重獲力量。”

香濃啡

今場其他人防守都好差
又唔可以賴曬IT一個

防守唔只掙扎，直情放題
小牛今場十幾球dunk
kcp 同牛 幾球換防都走溜人
球證又亂吹
無左larry禁區好似差好遠

it 今場其實ok
控制好tov 其實幾好J

Nance 防守

點解第4節WALTON會比哂個波IT9武

我們，們你老母閪咩
得你一個係咁

第4 節真係睇到冇心機 bjai 冇波打

第一節尾開始出佢個段其實做到哂想佢做既野，憑佢個人能力打下亂戰搶分
佢接受既話真係可以當upgrade版jc咁用
係第四節唔知點解換極都見到佢仲係度
講真，防守真係先天缺點，預左打少個，但係見到佢其實幾hustle，起碼肯撲肯頂
反而進攻真係要屌
仲當自己king of fourth咁
跳起先搵人傳呢d毛病仲未改到
比佢出第一節尾至第二節，第三節尾至第四節頭夠做啦

upgrade 版jc..
除左份約 睇唔出做後備邊到好過jc

x2
老老豆豆，你見到個過客隊友，球權多過自己，同佢跑半場，隻it9 跳起傳波 ，犯埋呢D低級turnover，仲邊有心機打波。

Kobe重傷果單野？唔係klay 咩

一沉百踩
吹到同jc差唔多

The Lakers gave up 58 points in the 17:22 that IT was on the bench tonight.

事實係防守係成隊都差，不過搵個新加盟嘅人嚟安慰下自己都好嘅，唔使面對其他問題

正負值全部負得brolo+7 it9 0
....

下下switch 撚左it守dirk

同季初個個屌ball一樣
睇多幾場先下定論

成日都係咁打tank就hea守咪出事
上次打magic又係

佢黎到 最怕嘅野黎啦 屌
有黎更衣室 責任放話 屌
走算啦

隻豬好q
Nance
Nance條女

最驚佢當自己大佬

佢同kcp一同場成隊波就好似俾晒佢兩個舞咁

出it 都唔出frye

睇佢打波真係冇咩 但唔好咁多野講得唔得

技術性調嚟嘅啫

今日fb 有個page 話bjai 第四節隠型 我燥撚左即刻reported

hbk?

你係dennis ng?

Btw 真係prove bos既team def好勁

今日如果it仲打緊bos一定switch到守到

lm睇 laver ball 屌9隻it狗

我report 個page 姐

Jc 打得勁開心

Jc同nance係騎打到勁開心

老實講
唔通又頹又hea咁打咩 專業㗎嘛
又playoff team又係自己hometown咁
同埋我湖出品嘅都係好野黎 應該係

騎champ吧

扮架

本來唔睇猗嘅highlight
而家要睇埋
jc nance

睇完再睇下我湖highlight

JC有得打playoff
Nance老豆直頭係騎名宿
應該唔會話特別頹啦

笑煮

好野黎

PG 去完湖人見完工又勁左

Come home la diu

kobe自己跌親關人咩事咪咁撚on9

又抽

今年playoff撐騎係 100%波
1嚟 JC Nance有機會拎ring
2嚟 話James offseason 去湖人嘅rumours就會不攻自破, 呢度嘅巴打又咁反感James join Lakers

It生性啊 唔好比人睇死
朗素波快d好番出黎carry
Jc nance比心機

占拎冠 不了

JC NANCE係騎打得幾好 又開心

做part time 睇下波算

無特別支持邊隊

NANCE 做PICK

FOJ 再掟俾JC 射3分呢招好似好屈

FOJ 插d 腳根本唔駛磨合

Jc 都算即插即用

仲有foj 教佢打，一定會大幅進步

Role player有buff

難保會打到騎1.0個mo will 咁既水平

FOJ強化role player, 弱化star

Nance roll in 勁過TT

分分鐘打到13分一場

呢個真

到時upgrade完可唔可以FA番黎我湖

jazz越打越勇
但求最後過到nyk同hor算

Nyk一定會再跌

max價
人情價，不了

就係人情左俾你
冇耐就俾你1腳踢鬼走

Por仔收左皮實跌啦

JC 今日打得好好

JC 同 Nance 一走就有好表現

岩先先留意到JC著8號 Nance著24

波幾時出返

LaVar Ball Claims Lonzo Ball Will Not Re-Sign With Lakers If LaMelo And LiAngelo Aren’t On Roster

"I want all three boys to play for the Lakers. But if that does not happen, I’m telling you the story what’s gonna happen first. If they don’t take Gelo this year, I bring Gelo back here (Prienani) to play with Melo for two years. Lonzo will be on his third year and I want to let every NBA team know, that Lonzo is not going to re-sign with the Lakers but will go to any team that will take all three of my boys. That’s my plan.”

做乜鳩
雖然暫時二波好似打得好過三波
利伸highlight王

三波唔係好有potential架咩

瘦到條柴咁，幾多potential都冇用啦

又出黎9up

bi？

19
Los Angeles Lakers
Last week: 19
Los Angeles Lakers
Record: 23-32
Pace: 102.9 (1) OffRtg: 102.7 (26) DefRtg: 105.0 (11) NetRtg: -2.3 (21)

The Lakers don’t need Isaiah Thomas as much as Isaiah Thomas needs the Lakers, who acquired him in their deal with the Cavs because he has an expiring contract. With that contract status, he needs to make the most of these last 28 games, because the Brink’s truck won’t be carrying much cargo if he continues to play the way he played in Cleveland. It will be fascinating to see how the rest of the league sees him come July 1. As an All-Star, a solid starting point guard, or as a sixth man who should be paid the same as Lou Williams? Thomas did get 31 minutes off the bench in Dallas on Saturday, scoring an efficient 22 points and dishing out six assists.

死番去唱歌

Ching你個名搞咩

方便去感情台食女

The Lakers don’t need Isaiah Thomas as much as Isaiah Thomas needs the Lakers.

PG爆炸既年代

根本無隊會比佢正選

改個咁既名。。。有啲難

食左幾個

發夢嗰陣？

蝦頭咁既樣？

蝦頭我ok

佢係未成長果隻

dlo廢撚到

搞咩

都唔知打緊乜 頭3節勁撚閪

今季啲三分屎到

睇完對釘

又岩
發展方向唔適合/唔容許俾佢落場打
又唔代表佢係廢嘅 好似係

但呢啲可唔可以係NBA圍內講
搵啲球隊對佢改觀收留佢

改咩觀 有能力/適合咪有人要

搞成咁都很場場差不多有跟球隊去比賽場地，做足訓練，又很指教d後生，真心有d尊敬佢

咪就係覺得佢冇能力嘅觀感
係訓練場/更衣室做嘅野冇人知
好似篇野咁講
好多人覺得佢而家unun腳收錢好爽咁

其實一開始棄deng都係因為佢一直打唔起

明明佢點都有啲用 唔明點解要咁樣
Back up sf 唔得咩

DLoading...

佢上季好似命中率唔夠4成

不嬲都話佢有心指導d後生

好人黎

當Brewer嗰d咁用下唔得咩
推快都唔係全場都咁快啦

Deng好撚勁 佢有心打出下佢對球隊實有幫助

仲要brewer久唔久派膠

一隊波其實要deng 呢類球員
Overpaid同唔比佢出就另一件事

yes
尤其隊波咁多後生仔

最麻煩係同我湖要升level嘅後生仔撞位姐

Sf唔夠快
Pf有牛kuz冇時間啦佢

Jazz勁撚到。。。

快艇雀屎成日輸唔到既

全隊最高分。。

又反唔到

少煮

輸十幾分但plus minus 0
勁撚到。。。

反羅又輸

mitchell真心好勁

Charm 到

盧比度叔叔開埋進攻mode
兩條友好好J

係咁而17梯都數到一堆asg常客

Ball Tatum DSJ og auxxxxxx

其實如果佢認真到時都幾難搞 lonzo聽老豆話

Lonzo Ball Limited in Practice with Knee Injury

Los Angeles Lakers point guard Lonzo Ball took a step toward his return to the court Monday.

The Lakers announced the rookie "was a limited participant" during Monday's practice. Ball hasn't appeared in a game since Jan. 13 when he played 43 minutes and tallied nine points and seven assists in a victory over the Dallas Mavericks.

The UCLA product has been dealing with a knee injury but has played 36 games for Los Angeles this season. He is averaging 10.2 points, 7.1 assists, 7.1 rebounds and 1.5 steals a night behind 35.6 percent shooting from the field and 30.3 percent shooting from three-point range.

Lakers reporter Mike Trudell updated Ball's status on Saturday, noting he has participated in full-speed drills without any setbacks.

"I didn't think it was going to be this serious, to be honest," Ball said of his injury Wednesday, per Tania Ganguli of the Los Angeles Times. "There was never a timeline for it. It was kind of just a thing that came up. I thought it was going to be dealt with quicker, but obviously my body didn't react to it that well. I should be back hopefully soon."

Despite Ball's health problems, the Lakers have found their footing for an extended stretch this season, going 12-5 in their last 17.

They still have Kentavious Caldwell-Pope and Josh Hart in the backcourt, and Isaiah Thomas provides an additional guard after they acquired him via trade from the Cleveland Cavaliers. Brandon Ingram is also versatile enough to handle the ball on the perimeter until Ball is ready to return.

Lakersnation完全冇injury update, 淨係講Lonzo出碟

Walton said Lakers haven't made decision on whether or not to just hold Lonzo out until after the All-Star break.

佢老豆真係好_煩

Ball 佢老豆好撚煩
如果下年簽到as,而隊波又打唔起
佢老豆一定更加blahblah

我整係想知ball幾時出返 走nance防守真係倒水

愛滋佬去插條撚樣屎眼得唔得
以為自己邊撚個呀

Asg後先出啦

留名等睇打多幾場IT變返 BOS IT

Lonzo Ball joined the Lakers for their full-contact practice today. Luke Walton said he’s not playing Wednesday at New Orleans or Thursday at Minnesota. Rising Stars game Friday unlikely too.

今次過左火
想炒作新聞都唔應該拎呢樣禁忌出黎講
$200 簽名更加幫唔落

我地cousins

要睇騎了

想睇JC & Nance!

Nance 勁到爆炸

勁撚到

nance有進攻了

無左佢無off reb了

想nance了

甲甲咩事。。。

想jc了

一個+13
一個+12

想念他們了

騎士FOJ做中心嘅打法好適合佢地打
各自做自己最擅長嘅野就得

打bench屈人機戰術

NANCE 對住ADAMS 搶左7個ORB

nance role player極致

我地湖人唔trade垃圾

牙羅牙fat牙lance

我記起那年JC 給那順位不知的欺騙
如驚喜的表現 洛城都上演
我記起那年Larry 往年那篇twitter 遭發現虧欠
情路上跌損

JC 同nance 勁到
要不是小buss 簽撚咗deng 同俄佬

都係嗰句
Jim Buss死一百次都唔夠

個個以為trade走JC Nance係for 清cap
其實係為左OKC可以又輸一場

Mu

Lonzo Ball will not return before All Star Break.

識玩

支持okc一輪遊

Jc由 rookie year 起，比人話見頂，但每季keep 住有進步

笑煮由 rookie year 起，比人話有潛能，d 能潛到呢家，笑煮幾時先生性阿屌

今季季初係ok
但傷完之後

（笑）Ching 典睇

自JC離開LA後已經再冇玩過ig

代表成熟左努力練波？

Lance+jc 勁左好撚多 今日好幾球highlight

一直都係勁

唔關事啦，Jc 一直都係勤力。
唔洗睇ig 都知
唔似笑煮，要睇ig先知佢勤力練波

收到風話jc唔想自己個ig有非湖人既相出現 他日重返Lakers之時就係jc玩返ig之日

利申 9up

今季少主傷之前一直係most improved player candidate 咪盲反

ESPN係咁吹奏JC同我，搞到我都有D唔好意思

Lbj 有無夾過呢類活力role player

Irving 都幾有活力

Atkinson今季訪問都話少主養傷期間好勤力

我都同意 dlo 依家未傷好，表現唔可以作準
但係至少 offseason 果時講話佢嘅不足，例如好似 playmaking 唔夠好咁
就算係佢未傷之前打得好好果段都一樣睇到有呢 d 不足
明顯唔關咩「係湖人無機會發揮姐」...

？唔識啲垃圾球員

今次trade番黎4件都好似fit撚哂lbj用咁
jc nance

今場睇牛發揮 打AD

Mola

一開波就西波

個個準備留力收工番去扑野？
定扑完野先黎比賽

輕鬆剷爆ad

人地入波輕鬆到

屌你on9 to
On9防守

繼續冇防守
牛今場食屎多

半場都追唔返就訓教算

25分
Trade完隊波心態有啲問題

好垃圾呀

牙牛又殺人

想輸幾多

屌
守下波得唔得

牛又撚狗

又贏

小AD

牛MVP

又唔入

含啦屌 垃圾

人地可以43分。。。

還我JC & NANCE!

一節45分

又幫人破個記錄

FRANCHISE RECORD FOR ANY QTR

一節45分 屌出來

洗5洗睇var呀

FRYE KUZMA同時出真係痴左線

打架
走啦

Both foul out
Cls

做乜鳩?

用個ot換走個rondo

下? 咩料 咁就出場?

鬧下交都唔比on99

D ref做乜鳩

互嘴之後就一齊走

ZU

準呀

AD有冇事

第一節46 全場咪184?

繼續冇防守 係

追到13

It換rondo 抵！

兩個波牛包攬to

無左it防守好左等睇反cup

前勇助教大戰 - 未分勝負
前塞控衛大戰 - 兩個都輸

少左個弱點攻擊

去返9分波

fyre勁到

B猶疑左一下

kuz

kuz......

Kuzzzzzz

kuzzzzzz

Kuzzz carry
B今日冇手感

咁撚輕鬆就追返哂

湖人急需一場敗仗

已燈 thanks

兩個唔會同時爆發，不過無IT9，球權係B到，我會覺得好d

有IT係度佢唔會hold波打

Kuz打off ball perfect

又TO

B d懦夫性格，成日等人carry
俾d自信

急需一場敗仗

AD會唔會太勁

AD 準到。。。

之前咪輸咗囉

hart BBB

屌，kcp仲乜尻

卜

Bjai Dunkkkkkkkkkkkkkkkk

又倒米

又準備比人射三分射死

walton

walton發火

屌你卜死返入去踎啦

好難唔火

俾人撚到仆街

卜抵比人屌

木狼姐 輸閪咩

當大家覺得隊波RUN得SMOOTH左有得入PLAYOFF
之後又繼續連輸

TRADE DEADLINE之前大家仲話隊內氣氛好耐無試過咁好
之後即刻TRADE走JC & NANCE

又黎冇謂TO

ad普通料姐

wa kuz

hart

今日又贏，聽日都贏

送都要考慮要唔要

本身都已經有籌碼吸一個STAR

依家就算吸左兩粒STAR 無左NANCE JC呢類ROLE PLAYER都好難CHAMP

牛又to

Jim buss死未

其實無機會入playoff 既

Jazz 10連勝

有2粒星 睇下引唔引到人平黎做role player

最少個時大家都覺得仲有希望

又10分外

可能留返IT 9 做ROLE PLAYER
雖然佢想要大約 但應該無人會OFFER

又倒水，輸5分入下半場就好睇，點知廢到

Wtf ref???
Foul out Walton???????

ref chi9sin

又T ，今場個球證咩事

黑哨黑到

牛守唔到ad wo

做乜9

連續2場ref都有問題🤨

ref 屌你老母

禾都睇唔過眼了

咁都t

role player 易取代好多

唔洗睇啦

其實呢排都好黑哨

唔會守到嫁啦
攻都可能會入到d

一野入左分

頭先Kuz點都係good steel

ad咁撚尾機

送5分比人

但係土生土長既ROLE PLAYER就好難有

一走仲要走兩個

呢度總共幾多分

幫ad擦career high

板都拎唔撚到呀佢

呢2場d ref真係

湖人靚入波=offensive
High下條毛=foul

一向打勁少少就係禁

手短, 矮, 搶板意識低海鮮

球證我屌你老母

上場打magic已經黑到仆街

對面個BODY勁撚過牛 牛就收哂皮

最多土長姐, 最多都係打耐左有感情
role player 一向都冇乜球隊會陪養, 因為role player 人工一向都唔算多
勁旅的話 用底薪已經可以簽到個老將,
再唔係中產約又簽到一個, 自己養一兩個其實有D浪費, 因為Bird Rights又唔會用over cap space簽新約, 球隊又可以隨時係個market到搵個sub

NOP 贏
Okc 入唔到playoff 既話🤔🤔🤔

Okc應該入到喎

幾隊都26敗

AD守底仲打入去係咩玩法

牛企底睇波

BROLO

反級了

Blo 好波

牛無啖好食 位都拎唔到

牛已經唔係打AD

頭都dup撚曬

仲拎波打

呢段時間做緊乜撚野呀?

出 Kuzma 收 Randle 唔好收 BroLo

兩邊無波入成三分幾鐘

人地炒 我地都唔執輸

阿牛露哂底啦

好心咪再比牛打啦

對人地second unit都dominate唔到

笑死
係咁 call play 比 Randle

牛無中距,有中距就唔係咁啦

kuz係咁比人blk

諗起有人j阿牛體格精奇

呀叔傷左？

又輸返
西撚到

佢個高度黎講都算係既

有中距就唔洗叫牛

加埋手上短都算特別
係聯盟難搵
值得max比佢

仲有臂展

連輸了

kuz玩到ad跳跳下咁

啱啱話兩個唔會一齊爆

人地屠我地